本民前依家除左FB打飛機同搞堆乜乜社區前線借屍還魂之外仲有做啲乜

見人屌民族黨唔搞抗爭，好奇問下

佢地都遲早玩完

識借屍還魂，點都好過云伯齋喺FB打飛機

Wan Chin
March 3 ·
陳雲：「但有一個夢，不會死，建國吧！無論雨怎麼打，自由仍是會開花。但有一個夢，不會死，建國吧！來自你我的心，建國吧。」
呼籲同道改編《自由花》為《建國心》，繼《城邦會戰勝歸來》，驅走民主中國的妄念，做好香港建國的宣傳。
革命的第一要務，是宣傳，尤其是摧毀敵人的宣傳。

借屍還魂都好過有D人未輸就自我了斷

熱狗做緊乜

入嚟傾兩句

講緊青政宣誓自我了斷？

陳浩天咪又係雨革現場起家 話人day1開始無抗爭

做緊議會工作同支援義士既熱血鳳凰計劃

講開又講本民前上年話籌左百幾萬幫義士打官司，啲錢去左邊

9527~打手唔熟書係咁

收皮啦熱狗

幾條大罪上身
再衝咪自殺？

樓主用下腦pls

五區公投未？清算完未？又話毓民係師父又想搞佢？

又話退岀社運，呃九人投票比佢

收皮啦你條肥毒撚

傑出熱狗系列

果度講民族黨喎
你唔係以為我講本民呀？

雙重標準仲好意思伸個頭出嚟

未見過雙頭龍？

撤出社運去打倒共產黨